XRP 暴跌的啟示

其實到最後係咪只會剩低 bitcoin 呢一種 crypto?

只有BTC一隻可以成為digital gold
而且XRP感覺唔係真正decentralized

暴升個時你唔講?

即係邊種

依家係好多 exchange 直頭將隻嘢除牌

唔除牌交易所會犯法

買垃圾係有風險

只係落翻前排升之前個浸啫
有幾暴啊

當有一隻比btc更匿名交易速度更快嘅出現先可能取代到

如果講緊地址對地址，無幾多隻慢得過btc

Btc2017年已經係講緊銀包對銀包要10分鐘

當btc係黃金/古董好過當佢貨幣，咁唔穩定好難真係做到貨幣，唔好計買樓，剩係計買車，過緊數個時btc跌左5%點計

因為長線一定升，短線跌少少d舖頭dont fucking care

現實地說就係連美國都唔會拎佢做貨幣，當佢古董黃金咁炒

Do you even understand ripples technology?

其實係睇政府點玩。如果你明Bitcoin, 其實冇exchange 好難用但有exchange又可以跟蹤同監管。同埋其實唔係真係咁匿名Check住一個銀包都可以知道你嘅活動範圍同生活習慣。

時下有幾多BTC transection係經P2P
而唔係經交易所？
decentralise得啖笑

只要有保值功能同埋可以隨時變現已經 ok, 好似黃金咁樣，都唔會有人攞住舊黃金去俾錢

因為google話XRP個blockchain唔係公開的

唔decentralize講緊呢樣

XRP一直都係shitcoin

其實講隱密大把好過佢
佢係被信任咁解

其實一日政府唔認可想搞鳩你都無得玩